共產黨：批評特朗普借台灣問題埋地雷 並警告蓬佩奧勿離任前訪台 否則或觸發戰爭

環時社評警告蓬佩奧若訪台 北京反應將排山倒海式

美國總統特朗普的任期剩低10日，但華府繼續針對中國出招，國務卿蓬佩奧宣布，解除在美台關係上所有自設的限制。他又批評過去設下的內部限制，只是想安撫中共。

內地《環球時報》發表題為《蓬佩奧或讓台灣當局的日子倒計時》的社評，批評美國特朗普政府還有10日就下台，又一次對中美關係及台灣問題瘋狂挖坑及埋雷，相當於為和平世界擲下一枚原子彈，嚴重後果難以預料，警告美國國務卿蓬佩奧若果膽敢在任期結束前訪台，北京的反應將會是排山倒海式，屆時解放軍戰機將第一時間飛臨台灣上空，以前所未有方式宣示主權；如果台美方面膽敢做出過激反應，就很可能觸發戰爭，中方將向配合蓬佩奧表演最後瘋狂的台灣當局，給予根本性懲罰。

原文網址：

記得做, 中國人唔係東亞磨菇.

Pompeo邊會咁有guts

芝麻仁無一粒蘑菇

合法合情合理架喎
關你咩事?

反正都冇得撈
應該真係夠膽

底線又倒退了

我哋藍絲又輸

驚你唔打
一打就做左WARTIME PRESIDENT

驚台灣唔够pop好過

够

支那口交部又要出嚟應戰啦
次次都出嘴炮，嗰班支那狗都好慘，其他支那狗淨係坐係度

咁即係送埋好牌俾阿侵侵

打左侵仔可以發動戰爭了

好嬲好嬲

同我搵個角仔演習

正呀喂 即日起程！

我真係唔撚信

即刻訪台啦屌

龐貝奧：聽講貴國（中華民國）就快農歷新年囉喎我嚟行一轉大運先

識玩左，大返你轉頭

係咪可以當支那宣戰

乜撚野中文黎架我屌你老母
乜撚野叫做「北京的反應將會是排山倒海式」
屌你老母侮辱哂中文

支共無guts多啲喎,得把西口

距離武統台灣 負10日！好緊張！

20號先到民主共產黨話事 支共縮多幾日先啦

係咪真係排山倒海架

要去既話點會乜都唔帶就去

中共就唔會咁有 guts

戰爭係打美國定台灣？定打埋5眼，歐盟？

你警告我我又唔撚驚

剩係識打嘴砲

飛彈掃平上海都夠支那倒退返廿年，呢個唯一似樣啲既城市

呢樣真

如果真係陪肥奧玩呢場戲
民進黨就會得罪登登, 尤其o岩o岩候任國務郷講明會行"一中政策"

LM WW3

咁如果登登正苦默許呢?

侵侵快啲迫佢開戰又可以延長任期唔交接住

或
疑似

真係要訪一訪，邊會開波，印度都搞唔掂，學人打老美

本來唔想去，你吹到咁大，唔去都唔得啦

兵敗如山倒

好驚好驚

其實當奴侵要玩就即刻同台灣建交，等拜登左右做人難同清除台灣呢個懸念。成個北亞都係未明朗，但係台灣地位一定 - 國際承認或者消失都可以令中日韓再出牌。

農曆年未過仲係2020
2020年收復台灣，中國又嬴

拜登上台 咪又係繼續奶

排山倒海式瀨屎?

一打仗侵侵就連任

由其美軍民軍都企侵侵個邊

唔訪台, 不過互設大使館

土鱉擺明恰你拜伯倫廢老
#newChamberlain

原本都唔想去,而家去行一行

我係侵侵 一定親身去直頭 就係想你開戰

今次真心想中共打美國

你覺得共產黨講野有牙力咩？

會點？

講左幾多年打仗呀
飛機就識打
打仗？收皮啦

臨走之前夾拜登上戰車
反正之後唔係由佢執屎

比我就唔炸上海，炸長江

啱啱審完遼寧號工程總指揮官貪腐案，整番好隻冇艦未呀？

唔怪之得大陸大城市夜晚停電熄燈
太平洋戰爭近了

即刻訪台
個波就拋比拜登

更新 : 中國環球電視網批評蓬佩奧的宣布，是蓄意破壞下屆美國政府的卑劣行徑，特朗普政府在候任總統拜登上台前，已在中美之間逾越了一條危險的紅線。

經你一提 可能即刻飛轉台灣先
真係以為自己夠膽開戰

帶埋第七艦隊去

恐嚇呀

咪又係繼續嘴砲
印度又唔夠膽打, 釣魚台有送埋比日本
係夠膽打就唔會比俄羅斯認做契弟

快

如果真係夠膽郁美國高官你估會點
佢喺台灣落得地 第七艦隊都應該Plan好晒啦
支那豬夠膽打嘅話我哋準備定迎接美軍都得

美國總統強制延任

其實最驚你唔打，或者最驚拜登行老賤女人方針

一朝天子一朝臣，拜登上台一定狂用行政命令推翻哂trump d野，蔡英文唔會咁on9比美國利用同中國正面衝突

更正一下，唔係強制，但基本上等同幫侵100%延任。
中國郁美軍，美軍冇唔反擊嘅理由。咁樣同時打緊仗係冇可能去轉總統同政府內閣，除非個政府失去管治機能。
歷史上13個美國戰時總統全部都係高票連任。

如果開咗戰就冇得推翻㗎喇
仲要如果支兵開火先嘅話 無啦啦議和啲美軍都唔會制

打飛機有你份我細細個聽支那講打台灣，聽到我個女都大學畢業都未打

幾時用國安法拉Pompeo屌你老母，個肥仔係咁制裁我地，拉佢黎香港再送中審

支那火力最大係五毛網上偷野攻擊
現實一打就紙老虎現形

最唔想就係真打仗
保持現狀最有優勢

戰爭?好呀,侵可以做戰時總統

去啦，一開戰侵可能可以做多陣

打未呀我好悶呀

我就話 Pompeo 一定會去。

總統在任延長，做到打完，係就好啦，快啲去

支持，夠膽就打

Pompeo: 今天的我(國)沒有極限

計舊歷仲係2020年 還數就趁而家

屌 係咪想睇我摺被呀

嚴重後果難以預料，警告美國國務卿蓬佩奧若果膽敢在任期結束前訪台，北京的反應將會是排山倒海式，屆時解放軍戰機將第一時間飛臨台灣上空，以前所未有方式宣示主權；

我少!! 以為咩野行動.
中共超成日都飛去台海上空.
我信佢做. 米又係咁大把.

仲以咩野恐嚇行動. 米又係個D.

你射導彈打金門.或軍機飛台北上空先出來柒.

傻啦 就算打仗 國會可以override總統決定

pompeo 唔去
侵侵去

Pompeo: really?! I got to fly Taiwan immediately!

今日出發都無用
台灣要你隔離14日
完咗都過咗任期

多謝教路

今時今日講唔埋
21世紀仲打得仗其實咩都有可能發生，但至少trump為咗保家衛國部署咗好幾年航母陣同空軍太空軍，你冇可能到打仗先嚟大換血，喺對手眼中形同自殺。
國會班友班友已經同廿幾卅年前唔同，冇應對過打仗嘅經驗嘅人多咗好多。

未選舉都話啫 選舉都完咗確定埋添啦

肥龐拿拿林去台灣外訪下先啦 拆鳩中共棚牙

你咁樣講
即係叫人去啦

咁你快d出兵嘞
咪尻up

如果Trump唔連任，然後被面臨政府內閣換血時打仗，身處極右嘅軍佬仲會聽依家咁嘅左癌國會枝笛嘅話咁我無話可說如果成真咁都幾恐怖

屌你快撚啲打啦，仲警告

所以Trump先會話Pence唔stop國會係叛徒，時間上會少咗好多嘢可以做。不過都話唔埋，真係想知結果要睇埋20號先算。

美國人訪台話人恰鳩你
你就走去打台灣
唔夠膽打美國
垃撚圾支共

係台灣隔離唔係係台灣咩

打啦冚家軨
唔係講完就縮返你老母個閪度呀嘛？

咁樣講肥蓬就更加親自去台灣探英姐

排山倒海式
一人吐一篤口水

就係等緊掟核彈去支那

破壞之王呀

係就好玩
支那開戰，敗登局住落水，Pompeo食花生

之前美國官員訪問都冇啦

花式嘴炮宣示主權

當然就要打 加速主義⏩好！

貪腐只係政治清算